大家講下1萬蚊點用好?

星火 100蚊起
612 100蚊起
蘋果助學基金 100蚊起
獨媒 100蚊起
立場 100蚊起